[ff]有冇諗過同自己的異性仇人做愛會點?

會唔會講哂粗口咁

屌你老味 死閪婆 你害到我咁
今晚連屎眼都屌爛你

死賤人 今晚唔折斷你條野我唔心死

老強佢
逼佢生仔
一定爽死

死閪婆

折斷你條野

女人有條野

靚唔靚先？

冇所謂

好撚多仇人

擺撚到明一句男一句女啦柒頭

今晚唔折斷你條野我唔心死<---呢句係鬧個女人喎

女人邊忽有條野呀你柒咗啊ON9

我仇人係個肥婆 可唔可以慳返呢個機會

自己聽

冇得你選擇
人一世物一世 豬閪都要砌一砌

可能屌屌下會唔小心嬲得滯
兩隻手㩒住佢條頸
之後。。

人蠢無藥醫

上面嗰句係男人講

下面嗰句係女人講

中學時期有個鬥氣冤家，最後我地鍾意咗對方

一句男人講一句女人講呀傻仔
識唔撚識中文呀？
閱讀理解拎幾多分呀柒頭？